唉好想拍拖

same

轉gay

好想有女朋友錫，好凍

傳說世間每個人 也會有一位天使護蔭
縱使渺小彷如微塵 仍可棲身當愛人呼吸

可惜像我這一種人 聖母永遠不肯給予憐憫
每天如像苦兒祈求 誰可真心的逗我開心

誰說會與我騎迴旋木馬
天黑透了伴我一起歸家
是我或你犯錯了嗎 人被半路撇下
受那風吹雨打

誰人會愛我這種孤兒仔 流落到谷底
恐怕我已是個熱戀的後遺
無人前來認領骯髒的身體
若想抱抱就等下一世

唉

我都係純粹放下負能量姐

想下末算
快d訓教 就有
訓醒專心上班
放工再訓

一樣

大家咁話

我都好想呀屌